其他台嘅熱門都上到熱門，搞到我想去娛樂台講下笑都唔得!!!!!

如果我喺時事台玩膠我抵死，明明喺娛樂台開，開得呢個台就預咗講無聊野架啦，咁都要畀人圍攻

唔係下下要講抗爭掛，輕鬆一日半日都唔得？今日又無活動

真心嬲

連登已經唔知咩叫做言論自由，要睇正經野唔該去番時事台個熱門，唔好下下三毛五毛咁屈

係 班on9已經上哂腦

係連登個熱門有問題